FG 做咗幾個月Code狗就嚟頂唔順

每日返到office就俾人派曬d最難嘅job
做唔到又俾人鬧
人工又得嗰10幾K
奉勸各位fg唔好一出嚟做code狗 真係好辛苦

degree？點都有18，19啦

難job就唔會十幾k，搵過份啦

搵過份工啦，同埋重要嘅唔會俾 FG 做，派得俾你都係啲好煩無人想掂嘅野。

用緊咩 stack。

你又唔係做google, facebook 又唔係做ibank, 十幾k既code job 可以難得去邊

真係難job? 難到要俾fg 做?
有幾難講黎聽聽?

我唔信十幾k 嘅job 會比啲難task 你做
做唔掂一係進修一係轉行
唔好哂時間

有幾難呀？咩spec 難到要呻？

你應該中咗Dunning Kruger Effect

難你又做
on99

屌你難咪好，有野學
依家做緊inhouse野 公司d 野舊到仆街
老細又唔派 d 大 task 黎
日日返工好似等死咁，除左人工完全冇野袋落袋

換燈泡未？

辛苦

自己整app, 殺出一條血路

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

願聞其詳